[理性討論]其實差佬究竟諗乜鳩

明知主流民意就係五大訴求，明知自己係少數派，都仲要話自己係正義。
話自己係咩睇唔過眼人犯法，又話人擾民，所以先「企出黎止暴制亂」，但又唔講自己收幾皮野一個月。
(包括藍絲)成日話人收錢搞事，自己又收幾皮野，又冇證據證明示威有錢收，明明自己係差佬都查唔到?
覺得自己冇做錯事，有「好多人」撐警，但係出到黎就又唔帶證又蒙面。
明知亂拉人根本九成鋤唔入，但係又話人犯左法要拉。
口口聲聲法治法治，又唔係搜證鋤你而係亂打人。
個個都知上頭有晒後路，唔係外國就大灣區英雄，做蒙面散仔又冇得畀愛國同胞點相，又唔讀書升唔到職，都唔知搏乜。

真係30000人都冇人諗過呢D問題咩?……
定係佢地真係太on9/太邪惡?

有集會啊 大家記得要去啊 熱門一個Po都冇 完全唔夠宣傳 樓主可唔可以暫時頂置呢段嘢？

黃色經濟圈的障礙

邊個輸就會輸一世，你係呢個方向唸就明。

根據警犬制度下，散仔係無思想可言，只會聽Order。除非高層變節，不過無咁巨大既人物影響力下係無可能

因為佢地知自己點打人都冇事又有OT收

因為佢地本身就冇腦
唔會識得好似樓主咁樣諗野
剩係諗住聽上頭命令 有工開 有糧出 有雞屌就OK

我地係人中之龍

當佢地黑社會就明晒

剩係諗住聽上頭命令 有工開 有糧出 有雞屌就OK

係喎Sor 而家班狗連上頭命令都唔聽

BTW用慣咗不推文回覆 Sor

有牌爛仔臭雞，供到樓供到車、叫到雞、呃到女上床就係叫維持社會安寧，建立警黑共治就係維持社會秩序

所以先奇怪，明明都唔會聽order，但係又會覺得自己啱晒，又要好似知自己做虧心事咁……
打人真係咁好玩咩

一個月十萬

有腦果d真係當打份工唔會咁多嗲搞咁多野

唔好用「對／錯」呢d概念去代入佢地的思維
其實大家都話 咩人會做警察？ 通常都係中學最壞的學生會做警察
佢地知道社會點睇佢地 知道社會認為佢地係錯
但係佢地唔會認為自己係錯
同時佢地會識得利用對錯的概念批評其他人
對錯等等的道德觀念只係佢地用黎攻擊其他人 保護自己的手段
而唔係行事準則
對佢地有利時 佢地就會搬道德出黎指責其他人
例如不斷話暴力就係錯 違法就係錯
但對佢地不利時 佢地就會當睇唔到
例如獨裁統治啱唔啱呀？ 用暴力鎮壓人民的訴求啱唔啱呀？ 721啱唔啱呀？
藍絲警察當然唔會理你啦
然後就搬出有缺陷的道德觀出黎 「示威者暴力就係唔啱」「示威者犯法就係錯」

對佢地黎講打人真係好好玩
又或者應該話佢地樂意用暴力解決自己唔鍾意的人
呢種人好多時都係天生有問題
或者後天喺細個的時候都有過家暴問題

淨係諗打死你把仆街
你覺得班傻仔有腦？

毅進學歷中三都讀唔掂你覺得佢地有腦諗？係上面本身要去幫佢地上狗帶班白衫垃圾唔撚理先撚到咁

你否如直接問D 藍絲究竟諗乜鳩

錢。 此post已完。

如果佢哋識諗
就唔需要讀毅進